老豆搵仔 陶輝最易認

基本上陶輝一出現好易比人認到
啲鬼佬又鍾意住啲好靜既地方
咁有錢可能自己屋企請左幾個廚師煮芝麻包都未定

岩聽 黑警第一人

支持樓主 go now

改左個名都知你係樓主架